[I/A] World Flipper 彈射世界 (69) 卡5.36既人轉vpn地區/換vpn

隻驚係要用vpn的

新手開局首抽點為知好:
【呢隻鬼頭是必須的】

1.最理想係暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭先好開局
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風癌已接近壽終正寢，請轉玩雷屬/木宗4
4.光屬起手必要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 少咁一隻都好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶
5.開場叫人CARRY

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

新post冇人理

好悶

笑死

要等到15號先有野玩

火上099632

貼下老鼠好過

上缐的動力是？

係愛啊哈利

好悶
有咩高清無碼既網睇下? 成日見到廣告個JAVHD個網好似好齊咁, 不過要俾錢

好似好多人棄game咁

入驚都無野做

仲升緊 依家155
又沒人貼蘿莉漫畫
已經沒野好討論

火上 500體
158558

執了
有場都冇人入

點解升左
今日發生左咩事?
baba會唔會柒到搵人課金做數?

冇體

手快唔記得follow

好撚病

262172

肝炎

傳到去美國

唔係棄而係而家隻game根本就冇嘢做 暫時冇討論價值

我琴日食得太撚油，d牛又臭
今朝一起身發現唔肚餓都知奶野
食d腸胃藥就開始屙到on99
個頭仲赤赤痛

好似出新boss

隻boss紅色係唔係火系
水系係唔係要no 1 la

我都試過 之前屙到出水

後日第一日返工
希望快d好

成隻驚最無可能no.1嘅就係水屬
Cybaba咁憎水

唔係用咩打火系

話時話我隊水隊打boss要成5分鍾
換一隊未升技既火/暗隊都係2分鍾

屙完之後會感冒

一齊黎

仲未執咩？營收仲要反升，明明乜柒活動都無呀唔係，有50粒年糕可以打

執咗啦

海豹丫嘛

真係好撚病
JJ插沙求星期一前好

無哂人

得返幾個老屎坑

簽到

新手報到

我寧願佢出個partA patB池

有咩意義？

意義係無 但新春梗係跟平時唔同

黎緊有咩新驚好玩

就算有新驚都要死守WF

是但搵隻都好過呢隻la

執未

LI未

卡5.36點轉地區 唔係限日本咩.....

日李/新加坡外 仲有咩地區vpn 入到

NA / EU

carry me?

賣左AC啦喎

每日Login 完就閂驚

唔係

1-2月d新game好廢下喎

同last idea一樣有頭威冇尾陣

呢樣唔洗講啦

li都頂到半年
呢隻1個月就收皮

依家LI好似生性返 WF就

買過

生性番太遲啦個個賣哂ac

我賣左即生性 不過唔回頭了
我上次已經賣哂石再回歸買石 唔再做水魚

賣綠石 pm

LI玩家 邊到都有

等玩徽章戰士

遊戲成日叫人回坑se打手

APP台毒瘤 唔係流架

1開ser就有玩

好多受害者

fgo問卷選最近玩咩手機game有WF，真係睇得起WF

@貓爐人參

新手玩咗一個月 有咩需要注意

想屌

我曾幾何時都係一個火魔法士

依家li都變左要玩全職

257957火上

346065

求場

每日任15石
100日就可以十抽

要高潮了

啲石多撚到 任抽

直頭唔想比人課金咁啦

任射

不如每人送一隻5星

我都未撚見過有驚派石派到唔使錢咁
好似唔想人抽咁

屌 有錢都唔想賺

我偽5星足矣

七星黎

所以15號係出咩新嘢? 新手一問

唔怪得咁難出

雷龍就夠

256 184 大蛇

293 191

新手event, 應該俾三幾關你打半個月
火超級係月尾定15號? 我都唔知

係三關打一個月
火超都係15號

大家預火超級幾耐爆機?
又可以養生

火超完仲有其他屬嘅超 出曬都大半年了 開心仔

2粒鐘

半日比多佢

四蛇 你爆左機之後仲有無刷哂所以野?

異度？

係 見你係咁POST XB2

未 二週目做緊羈絆任

光 焰 尼亞 雷克斯都好正

我爆左機之後無玩 之後借左比人
見你最近成日post圖 又想玩返

我最主要想睇返啲劇情姐
男主真係好撚型

GAY...

真都好型

借左比人 拎唔返 又唔想買過隻

玩仁王算吧啦

又黎憑自己實力借.jpg

被絕交 拎唔返

個po沉到喺apps台搵唔到

「雷克斯 你一個人也可以的吧」

少年終將遇到少女

差d想揼爛部機，好彩最尾

求埸

睇tg未

等緊異度一代重制，之前3ds玩左陣冇玩

遲啲好似會喺switch上翻

今年春季出

BGM好正

大蛇
410502

跌左

100?

95

邊個入左

5sick

dklm

060077

066152
火上 連刷 求秒

307076 mo人

垃圾驚好撚悶，淨係上線打幾鋪素材算

open

火上3場
142 759

求光上 1100

隻game係咪就執 連續兩場大蛇都出隻5星

求光上

我想出聲都唔知點樣出完全唔知可以討論啲咩

討論下尋日個新春fucker點過關

無課武最高

lm

solo....

auto之後就由得佢

討論壓秒過關..

仲有2日1500石入手

星期三開埋新pool回收

一條龍計劃

ok啦
我預按左上鐘仔用黎auto架咋
premade team都係算
沒朋友

完?

無嘢玩都有新post
留名

未... 忙緊其他野梳

入場等到自動解散

come now 忙完

一起身，條脷繼續冇乜味覺
個肚繼續唔太肚餓
但個頭少痛咗
好事黎

唔好打咁多j

唔刷了 抖下
開始覺得刷完都係等執笠唔知刷黎做咩

連磨場都唔想開了

慘,又少一個開場巴

聽晚先 但1日刷1粒鐘夠了 都無新野玩

希望火超仲會見到你

我怕無水隊無機打多d

根據經驗可能都係叢雲鬼頭秒隊chain down就搞掂

毛二力有本好好丁

光上170662

來，清體

再求場

依家得返Ebra有玩隻驚

佢痴線
玩到絆槍都拎埋，無目的都仲可以日日刷
其實佢係咪當年仙劍十里坡劍神果啲fd黎

玩得唔開心既不如唔好玩
又要吊又要玩個D仲M

每日1抽角1抽武中伏，再隔幾個鐘打素材hea清體

而家可以做既係:

自回打大石
R場R MANA
諗點活用正月水(但細力到諗唔撚到)

我都仲有玩的 不過真係純粹上去清體

得1 有做

廢龍晨早刷曬 都唔知仲可以開咩

準備磨火超

希望會難打啲

正月水真係細力到ON99
應該係有BUG

其實我仲諗緊課唔課金抽正月水

每日半抽抽到31號先算

早安留名時間

其實你有冇玩的

2000COMBO先打得10K一HIT

其實我有玩的
只不過無咁多時間刷料洗MANA
炒錶多過科研

你呢個係邊隻木頭人

E巴光技隊點組

圖COPY架仔,唔係火?

かたい人形

yes 火，岩岩對名入去try
我唔止打10k wo，我用Alice 隊長
火有利木頭可以狂開技，我唔知d buff 會唔會疊到

好似水pf仲勁過佢

佢又唔係無開buff 淨得combo，打10k 咁少
我auto 唔理佢開哂buff + 50 combo 都好似打 2,30k

我咁玩

M1要裝20SG以上既珠(免費既暗劍珠 OR 40書珠)
M2裝浮攻珠,武器你想平民D既話金奶換男主,武器就可換返4星浮攻劍
M3我都係入左唔關事既雷書珠

我未試

你2000COMBO打幾多?

水黑肉玩PF好撚7大力的

無打到咁多combo 睇
好撚多數字好難睇

開哂buff + 50 combo 都好似打 2,30k

其實都好撚少

錯,暗劍珠裝唔到
一定要40珠

成日跌落街，唔試喇，岩岩70 combo 20幾k

唔講佢SKILL DMG屎到仆街

佢其他性能其實好勁
回轉又高,招技又係追尾

之前吊左CY叫佢上修個DMG
希望會修

好悶有咩做

升水隊

升咗水毒同埋水拳了琴日，係咪爆咗機喇？

冇玩一個星期
有冇新野打

無玩一星期你有七關年糕可以打
fat fat

一入場3技全開=25萬X13HIT = 3XX萬

而正月水
一入場磨到2000HIT = 2萬X20HIT = 4X萬

奶呢

ok即刻打

雷風光火奶，除咗火升唔撚到其他都絆咗

你都差唔多絆槍了

得7張，無乜動力

每次E巴post佢既隊出黎
你都跟到, 先叫做爆機

ebra零課歐王(今日) 點跟

水隊我都唔撚敢PO

佢零課有就黎900星碎

張圖FW

原來有5隻大食撚
但打錯正月火做水

升完平民光fever又無左1000石

差唔多
1條氣得2-3粒大石

買mana先至痛
Ebra換左絆槍未？

所以我只R MANA
但買都唔會而家買
佢黎緊上修daily quest 3倍MANA
應該上修埋500石買既MANA量

我心急左
諗住襯仲有心情玩時升埋佢
日日封vpn，過多一星期可能nordvpn都連唔到

真係封晒咪唔玩,都冇計

比錢級vpn都封無計

CY 只比日本人玩
理得你比唔比錢VPN

屌佢我正身個比錢 vpn japan+Singapore 都bam左，小號部機就用一個vpn account 果2個國家都無事

正身個比錢 vpn ＜－唔係任簡地區?

Nord?
其實要睇埋技術上CYbaba勁定VPN公司勁？

好奇怪
我只有VPN MASTER
頭2日 你地出事我仲用日本地區冇問題
2日後D日本地區全部5.36 GG

而家轉左連馬來西亞 冇問題
其實仲有好多地區都得

係，但唔知係咪個地區得1個ip比果部機用，我小號部機揀japan/SG 果時同我大號部機果個vpn唔同IP
姐我用同一個vpn app 同一個ac login,
大號機揀 Japan = ip1
小號機= ip2
但得地區揀無ip揀

火龍玩射PF真係好FIT下

自己開完技30HIT 食晒= LV3確定
LASER一完落去就對準位射擊PF炸上去

我睇完你咁講我轉去馬拉又得
Japan/SG 死左，試過歐美果d 唔得

唔知CY 攪左D咩啦

但如果封VPN既話應該唔會地區性得/唔得

今朝開始nord 日本server都5.36
依家用緊新加坡

NORD 部份日本都仲用到
3次有1次得

T0未

你nord係日本轉其他number就得

見NORD做緊PROMO
一年9300YEN

好似都幾抵玩

請問各位現在有什麼免費VPN可以用到來玩試了幾個都唔得

Proton

月尾上修埋只有火龍識笑

試左幾個no.都唔得就試坡仔

Openvpn 一直無問題

呢排研究緊Nord server list for Netflix

羽毛波呢

乜撚野係羽毛波

SeiYue cubmaox13GP2 BP-
12 分前 編輯 
鑑於目前大部分Server都被封禁，只剩下少數幾個有日本原生IP的還能繼續使用。

因自己本身就有架來玩隔壁棚的公主連結並供給朋友使用，就目前已知有知名度的Server商幾乎都被CY封殺了，只剩下那些小商家或是擁有日本原生IP的，所以還請各位要低調些啊

另外有些Server商是有條例規定禁止一些事項！
如果犯了的話，十之八九Server會直接被撤收喔

9300 JPY 一年
不如你轉返國家
125 USD 三年

仲有9粒HR
做緊3折

會唔會係同一個IP太多人用就封?

同一個假日本IP太多人用就封

我條腸開始絕叫
瘋狂放屁
係準備好返既徵兆

武漢肺炎病徵

琴日條腸同個胃好似死屍咁
依家終於精神返

準備聽日返工

到底要幾多日無痾屎先做到依個效果?

冇，就星期五個日成個腸胃好似瓜咗咁
星期六朝早先發現依個事實，去食腸胃藥就屙咗一輪
今朝都係死死地，依家就大鳴大放

240677光上*5

諗太多
公主果邊連收費VPS獨立IP都照扑

076231蛇

有無巴打刷光 又係時候回饋社會

Code

f5ing

124427 光上 100條線

124427 光上 100條體

夠皮了 下回繼續

上線的動力係？

開場中風叔

又袋左一隻絆MANA既份量

係愛啊 哈利

風叔？

1. 自回打大石
2. 食石大大石換絆槍
3. R場打MANA
4. 清每日新春FUCKER
5. 睇下奸商有冇1折大石大手掃入
6. 刷連續ONLINE日數
7. 每日一半價抽(課金限定)
8. 研究正月水點用
9. 準備水隊打火超
10. TA大蛇/崩70

其實好撚多野做

課金石係3分1價

pickup 打咗一wk
呢幾日唔想打
走去玩返之前爆死棄坑嘅白貓
中咗4定3周年輝劍女主
全畫面lockon皇天擊殺
推圖啲動力返晒黎

沈撚左

求下場

有無大蛇場

新巴打

一月十三日 陰
武漢遊器 已經回到香港 并己確疹肺炎
可是WF仍然處於虛無期
人都散了 H漫無了 野食圖都消失了

其實你係咪真係有玩

新手

難得清體了
執未

開

唔通自己秘密慢慢升緊新隊又要講咩
講下H漫AV 仲好討論啦

1隻佬都冇

肯定係你

禾刀想抽到光盾光劍架

繼續屙爛屎既人生
故事教訓我地食野唔好貪平

H漫AV有咩好討論
你都唔拋磚

講還講,唔好PO圖
扮工好撚大獲

用電話入廁所睇囉
10分鐘好返埋位啦, 唔好睇咁耐

就係唔想睇清

求場

乜9都打

你果堆肉有事？

D牛好撚油同臭出事

好撚辛苦
又唔係瘋狂屙，但係一屙就漿
仲有樓上條友都仲未窒息

漿住漿住仲慘過痾水
痴到沖唔走 又臭撚到仆街

見到都覺得臭

最近上開58TUBE睇下會唔會有真實少少既野睇
點知都係無 失望
你呢?

nordvpn 仲入到

腸道絕唱

今日叫外賣個時
個黑鬼拎錯野拎多咗成隻燒鵝俾我
有得睇冇得食

咩為止真實少少既野?
搵緊睇高清無碼既網, 好似無一個有JAVHD咁清咁多

點解你D生活咁奢侈

反正都痾啦
燒鵝又夠油 咪當滑下腸囉

癡撚線
咁樣我條腸下世紀都未撚好

奢侈咗係邊

有時睇得太多做戲 或者太大波 太靚 太濃妝既
都想睇下少少本地野 / 小品自拍
者係貼地返少少 睇下有無同學或者同事個種 平凡既女仔做愛

巴打咩事 無追po

訓到2點先醒
一醒就叫燒鵝LUNCH

正月水打上火 一下pf都會30 40k 架

FC2

3XK.....

講緊火龍PF都打4XXK

技傷隊 pf 打3x k 喎
招技咪每下100k 左右

食錯野
腸道絕唱ing
琴日仲要夾埋頭痛一齊黎
今日冇咁頭痛

佢招水彈1COMBO射到10萬一HIT?

食完藥都咁?

未食藥之前條腸直程唔撚郁
依家起碼叫做有返功能性

想唔想睇美食圖?

唔識計 但我打火70崩係過百k

我大撚把

不如貼燒鵝?

Take care

咩隊形
求SHARE

我係
正月水 水舞 3星龍
雷龍 水奶 鬼頭

諗緊u3 換埋風叔
如果火超大大力會落金剛

正路一定開水舞打到好高C 先出正月水?

打開雪櫃有成隻係到

有冇啪下喇叭牌/保濟丸呢啲
個人覺得仲有用過去睇醫生開果啲

我反而諗回轉多 唔係打一發
同埋我唔知佢概念係每粒波計 定係 開果秒你100combo就成招技都係100combo 如果係前者其實無意思 你基本上中途一定會跌落黎燒左d combo

就係想你貼貼下忍唔住走去奶隻燒鵝脾

食緊日本成藥

唔會
都冇胃口

好多喎
外國就xvideo, pornhub
日本就FC2
亞洲好似avgle, thisav呢啲?
kissav都好似有

個人感覺日本啲藥好似藥力唔勁
反而喇叭呢啲好勁, 係唔知傷唔傷身

你搵木人試下打到幾百COMBO係空中開技
跌返落黎時DMG有冇少咪知

睇個TW仔講最後一HIT 先最大力

敵に向かって水弾を続けて５発打ち出します。水弾は４ヒットを持っており、最後の１ヒットは威力が前の３ヒットより高いです。

共射5發水彈,每粒彈有4HIT
最後一HIT係大力過頭3HIT

係好多 不過覺得比JAV仲難搵到岩心水既
一係就全程唔見樣
一係就全程西部大特寫
一係就低畫質
一係就個CAM連撚埋對男女係度UN
真係屌佢老母CLS

日本成藥先勁
日本仔成藥可以落好重成份
唔似香港有千幾種limit

仲有萬能既止痛EVE

屙清佢咪算

冇得屙清
腸有菌就係有菌

咩事 推快咗咁多

講ALL屎

同我條腸噴既速度一樣

Break 左 唔克屬
打30-40 頭3粒 尾粒打90

屙出未

計唔到combo 我隊野個flip無combo 大概10幾only

好多
想停

不如試下灌腸 然後加返個前烈線保建或者刺激
睇睇會唔會解決到

唔係好岩數WOR清,

我U叢雲用埋絆槍,開晒水舞鬼頭猫頭
5X COMBO開技 都係得 3萬3萬3萬 7萬

咩事 冇mon po幾個鐘就變咗講屎

等緊你開場

岩呀 就係依個數
克屬加break/down 咪 過100k

想打咩

用哂雷龍鬼頭黎討論

呢個數點出街….
當你睇晒5X4HIT 都係得個100萬…………
仲要已經係FULL BUFF

你清體打咩都好

雷龍最近都少討論左

我識個收得幾平既精神科醫生
洗唔洗介紹你

光上146477

BTW
尋晚FC2又有套宇都官無馬
賣900YEN

你唔係gay架咩

宇都官係佬黎

隊隊靠鬼頭 雷龍 叢雲 屈好無癮
利申 無鬼頭叫春

真
所以我而家都砌D冇佢2個既隊

想睇火超無得秒
唔知會唔會小號無水隊打唔贏無得做體力機

DOWN/麻唔到其實都好難秒

超仲要係高血版

水隊又冇大大力技傷角

水PF有沒機會一戰?

除左黑肉仲有d咩

其實唔一定汁著用水隊既....

M水黑肉 火龍 火盾
U火鼠 火記 火黑鬼

宇都宮有無碼？

永遠支持水隊

pornhub好多好pro既扮真實
鏡頭靚角度靚, 係扮到好似真實
所以依家我一係睇pornhub外國扮真實, 一係直接日本AV

都話FC2有囉..
好多出名既都有

D人自己拆馬放上去賣

次次EVE都無鳩用
用必理痛反而好快唔痛

點解我搵FC2得啲濕鳩自拍片
你搵咁多出名女優無碼
公平咩, 你點搵的?

YP
好多年前
好鍾意睇Harriet Sugarcookie 同埋佢朋友 Yumi Suagarbaby

你係咪去D FREE既FC2?

我個個要比錢的

你試下去打火崩

台仔 : 3分幾

我唔會用呢隊啦

原來你講拆碼咁我睇過啦

E巴果然富貴
呢鑊你無得兜啦

點俾錢?

拆碼同無碼既分別係咩

拆碼即係果啲濕鳩破壞版? 好流喎

個post變左av/h漫討論區

係

係拆碼會朦做一pat野, 同埋會成日爛
真無碼係高清

爛閪

一齊討論屎

討論返野食

食屎

未係好接受到AV玩屎忽
會唔會由同人誌開始會易入口少少?

我個個要比錢的
但我唔會比

好講唔講講屎

冇睇過
真係唔知有咩分別

一直都唔睇肛交

美國好中意呢D ,你一定睇唔少

無碼=無修改無格

好耐以前有本NTR
係講個風紀為咗男朋友練肛交
搵咗個MK仔黎練
個MK仔原本想母豬化個風紀
點知自己沉咗船
想叫個風紀唔要條仔,同佢一齊
點知個風紀由頭到尾都真係想練屎眼only
最後佢同男朋友肛交順利就冇再搵個mk仔

個本野數一數二既NTR神作

咁姐係有冇ntr
又話唔睇肛交

俾個MK仔屌屎忽唔係NTR係乜

依本係唯一我有睇哂既純肛交本

睇大波only

唔係好睇得落肛交

宇都宮

水卜櫻

行年二十有二了 都唔敢睇咁多

睇唔緊要

唔好J就OK

隻手自己歸位的

J太多乳都官

會對飛機場冷感的

傻既 呀叔我J 兩次同埋牙一次大爆射
依加都仲係容光煥發
放膽去j 想j 就j

真

成日背脊痛同痾尿痾唔清就真

柯尿滴滴仔

前烈線危機

持續咗幾年了 今年20

咁後生就咁
我諗你都係睇睇醫生好D

一直都覺得係 不過冇理

由佢先 反正慣咗

希望下隻驚見到巴打你個陣
仲係健健康康咁屌緊囡囡啦
RIP

我都想屌

乳都官毒害左幾多青年.....

現實既HK 係沒可能有乳都官的...

佢全盛時期真係好撚正

醒吧

一起打大下蛇忘記過去

試下今個星期六日
走返轉 維園或者皇后像廣場
其實好多賓賓印印佢地都好有需要
我相信你只要乾乾淨淨 企企理理
一定可以過返個開心既農曆年既

我淨係知啲賓賓成日阻住曬

e巴你開？

←長崎霊気

試下拋開你既有色眼鏡
其實你可以當印印係半個馬拉妹
咁成件事就易入口好多

我法國你真係好仆街

屌完就唔乾淨

岩岩發現呢隻潛力腳

下 我同你來無仇去無怨
典解你要甘話我呢

LS = 70%技傷
技1 = 90%技傷
技3 = 55%技傷

啲倍率好高，但係要搭光盾先得

想用佢黎谷光箭

佢加技傷加到傻.....

唔識點俾comment

叫你面對現實

現實的乳都官=皇后像賓賓

咁又over咗了

好多泡

我覺得呢樣反而正常

係咩

呢樣基本上每次都係咁

屙尿多泡泡
一定笠綠帽

女都未有

你估我又有咩

見到兩位巴打又傷身 又傷心
都唔知點安慰你地好

想試下
水正月 舞女 水男劍
三星狼 水奶 黑龍

可以試下二三號位都擺主位增傷，
如果擺光劍有冇得諗？
光劍／光彈 光盾 鬼頭
呢隻 火女 男主

大蛇3場013479

好屈.

有咩特別

唔follow 走先

follow 左
你太快

我而家想試

光箭 呢隻 鬼頭
叢雲 龍騎 光盾

自力秒暗上

佢越多buff越大力

光盾同金奶幫好多

上網睇鈍足down buff左
回轉高 鈍足break down buff傷 好勁

火超靠你了

H漫

比少少尊重
唔好J手足好嗎?

介紹下自己性癖

好似上個po已經介紹左一輪

我地可以討論下亞種性癖
例如巨乳蘿莉

亞種係鍾意j亞種動物定咩意思

noooooooooooooooooooooooooooooooo

定係指鍾意面紅紅 噴水水 怕羞羞 敏感感 個類?

比較鍾意sm

同大家講身體健康都唔得

btw 有d似IU

咁你係s定m
定係旁觀

J唔代表唔尊重

梗係s 想玩下

Sm都有分唔同程度

但我真係無認過J 咪尾

滴臘 捆綁 皮鞭

鐘意s都好
唔好google拳交 fisting

小而科啦

師兄你有玩過

睇落覺得恐怖多d
究竟換返做碌鳩佢仲有冇feel

當然只限本子啦

可能新人搵game入apps 台
睇到個po開到69
又推得咁快就入黎睇
然後見到成班痴線佬傾sm 拳交

唔通佢試過畀人隊屎眼又話你知咩

本子都沒咩機會見到喎

佢俾我隊過

可以參考返Euphoria第3集

識貨

Ivy aura

你可以試下urethra insertion+fisting+gaping+cervix penetration幾個tag一齊search

hodor巴你咩癖好原來仲有人癲過我

愉快嘅world flipper 討論空間

有大師兄出現了

仲有prolapse
識多啲英文生字姐

sex flipper

Pussy flipper

asshole flipper

諗住入嚟睇下點解冇活動都可以推到10頁 點知原來講緊其他話題

一齊啦

想跪拜下HORDOR既知識水平
同埋對於性愛博大精深既"深入

嘔心

偽造有人氣嘅假象

有冇腳膠h漫推介下

我地咪討論緊水屬lo
有咩問題？

仲腳交 直接踩啦

都唔知夠唔夠石升 得隻舞女

濕曬

冇話要腳交

睇下舞女出唔出到水先

random睇完會睇返有咩tag 方便下次再睇

其實我覺得要睇返天生體質
同識唔識放鬆

呢個post

事前隊多d水有冇幫助

巴打好似幾有經驗

笑甚麼 好認真討論

正常係有的

想學 水舞間

學術性討論緊笑乜

整濕晒張床會唔會洗床單

我覺得其實有
不過唔識噴既仍然係唔識噴
平時都噴開既會噴得更多更勁

唔洗啦 應該幾香

咁係咪噴代表爽呢？

巴打不如我幫你試下

紫光燈照唔照到

成陣尿味好撚"壓" bor ching
訓開公廁?

唔係無味架咩

未試過呀嘛邊似得巴打你係usb啫

成班毒撚係度ff

禾刀系跟武漢油器學野架渣

輕鬆打火超啦佢 佢啲女咁多水

堆水又"壓"
堆愛液又jel 撚住張床單
唔撚好制

係咪條女本身個閪臭問題

你有得試都咁多嘢講

痴線 好撚變態 15號改版先返入黎

扮什麼清高

咁我諗要搵重女多sample 既 ching 先答到你

轉一轉格式起晒格

利申 真絲

um
我夠膽講 貞絲打係LI Po 唯一唔老變既清泉

唔傾喇 悶喇 收手

由狗哥帶起1個鐘推左4頁po算唔錯啦

已經即刻硬咗

成班人一到6 點就唔見哂
得禾一個要ot 扮工依加先搭巴士走

屌 成個po都逼人打丁 戒j算

我已經試過好多次啦 最後咪又係失敗

行年二十有二嘅廢J

355052光上

定期上水

有無人有升リコ 好似要debuff咁

2020年仲打協力

大食西黎，冇升

仲未絆晒咩

呢張真係正到無倫

邊個狗哥

百九㡬隻清

有絆武喎

絆武換邊把好？

絆虎

仲要養多兩日草

水隊打水70 勁撚到 5分鐘

隊呢？

雷龍科學家

水隊得1隻水

講笑
正月水 水舞 都要

仲有呢

暫時睇 正月水水舞水奶雷龍鬼頭膽黎 睇下打咩場再換
回轉夠快幾好用

正月水拉隻大炮打唔同場就得

求不死

pish

1200 maintain

單機清埋體訓

lm tmr 流出新pool

流出新年糕關

依家先第5張絆證
Feels 養生man

仲有一日

FK

終於執左

出未

執了

同gbf一齊維護

自回1日都絆到0.7隻

神update

識郁

一日=24小時

卒呀卒

一日點絆0.7隻…
1隻10萬mana 30大石喎…

佢一日48小時

維修整咩

自己儲錢（每日自回）加埋老豆個筆錢（課金）自力更生買到林寶（絆證）

預備執

4sir玩gbf 未

等睇nerf Fever, PF, 定係Break

更新咩？

why not all

100石 發啦

新年關終於完

新年1500石終於拎到

唔知以為5石抽一次

抽左2野+daily垃圾

中鬼頭未

射曬落海，中咗水毒

未

都係冇鬼頭

食屎la

但抽得幾好

新pool呢

141200 6場大蛇

垃圾到

048695大蛇

-1

大蛇 083638 -1

仲有野要追咩 做咩仲抽正月

alan

諗緊追唔追埋正月隻4*pf

追左先

可考慮井

隻毛筆好唔好用

JK gc 打

唔係好用唔好用既問題
玩PF MUST

下星期PF又上修

咁癲 加好多pf咩

火3星都有呢類角喎

リュリュカLV1パワフリ倍率60%
ノエネLV1パワフリ倍率50%

リュリュカはユニゾンに置けば約30秒間2回攻撃になるから
パワフリパ強化武器が来たら評価爆上がりなのら
ノエネは15秒しかない

其實我未玩過
但火隊真係好撚多PF角

完全唔識砌

我另一隻分身
火忍 火鼠 4星橙頭佬
狂戰 正月風 光盾
已經好大力

baba多謝你 但我想要水

求場
乜9都打

求仲玩緊既巴打 ADD 541 584 863
開場即入

比起力水
我在意易唔易LV3多D

你唔入D 一LV3 / 1HIT=2HIT既野入去

好撚難LV3

仲有615

all in?

仲有大半個月
每日半抽算啦

我覺得聽日有機新POOL

我單吊緊毛筆好難追 追左十抽中佐倉

都係每日半抽抽到LAST DAY先算

ヴァーグナーを救った！
2259kを出した火パワーフリップパーティを紹介します！！！

良点
・パワフリで高火力
・ヴァーグナーを救える
・どのクエストでも活躍出来る

悪点
・スキルウェイトが重い
・レア度の高いキャラが多い
・手動が大切

有佐倉安慰獎

火pf 冇火龍玩唔玩到

其實我睇架仔10個有9都唔撚入火龍

T0佢地抽唔中

等睇上修
成班要升隻火龍, 火龍人權角

利伸: 有火龍

我連鬼神都冇

花火囉

鬼神係好撚大力
但SW真係好撚長

利伸: 有110LV火龍

邊隻係花火

唔該巴打

有乜撚野係你無?

放M後PF時間係咪好撚長?

聖誕マリアンネ

都幾長嘅,始終有加時間,冇咁易斷
主要係清到小兵,之後多啲機會打boss

3倍修正後経験値マナダンジョン用（フルオート）

其實PF時間UP所指既

係咪兩碌棍既LV3 保持時間?

即係你LV3 彈完上去
落返去時間未完既話仲係LV3?

佢唔係寫傷害效果時間up咩
lv3主要靠隻菇,唔計啲小傷,最大傷害一拳就400k
我哩套對好時間軸,一開清完場,補幾拳就死,好少出到2次lv3

咁傷害效果時間又係咩...
唔係彈上打中個下就完?

開大技加傷嘅時間延長35%
唔易斷係因為火鼠嘅:
以主要角色編成：自身發動技能時、 15 秒內火屬性角色直接攻擊計算 2 次、其總和傷害 + 30 %
同火記者嘅:
隊伍全體強化彈射傷害UP效果中時、自身直接攻擊計算 2 次、其總和傷害 + 10 %
我諗係咁掛

唔洗了，一下十抽

你有咩野係冇的?

開大技加傷嘅時間延長35% <--PF DMG 同 自己個技既DMG 有咩掛勾?

反而火拳，狂戰果啲冇
得返一萬石

得返一萬石 <--感覺很嬲吊

你火PF又會點玩

中埋火記

火記者招技,賦予隊伍全體強化彈射傷害UP效果
好似加120%,我冇測,都係睇nga
好似就係加pf傷
佢技能3就延長35%時間,如果覺得唔需要,m可以換其他
我都唔係好清楚個傷害計算公式,錯咗唔好屌

唔係

我其實仲未攪清 個傷既定義

本身你冇PF

個人都有自己既技傷
你玩PF
又有PF傷

其實係完全2樣獨立傷黎?

要睇埋佢buff pf成點
依家真係一定火拳/忍做主位
如果射手pf改得好真係可以砌下火龍

其待的正月10抽大爆死

而家未上修
火龍射撃PF都好撚勁WOR

今日轉MANA好似會7

2 樣獨立嘅
pf主要睇m1嘅攻擊力再x彈射加傷
技傷就要x埋技能倍率
應該係咁

自己係木人都試

打極都打唔到幾千K PF傷

pf都想打幾千.....唔識玩

呢隊都打到2XXX K WOR

上次咪有片

咁樣要手動喎,回轉又慢
你定位係咩先

手動唔係問題

但手動都打得幾十萬既話真係好少

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
2m
【マルチボスピックアップ スケジュール】
1月14日 ～ 1月20日の対象ボスはこちらです

火隊點先叫合格？有冇圖可參考？

睇你玩咩

火PF
火技傷
火FEVER
火渾身
火背水
火磨
火彈彈波

屌，新池冇鬼頭UP

你自己手動咪2000k囉,你想表達啲咩

來了來了

無石

サイファ(星5/水)
モルミア(星5/闇)
アドーニ(星4/雷)
ケイト(星3/風)

屌，又新pool
唔好人權角蝦窮撚好嗎

屌早知唔抽

又水
係咁出5星水

點解今次冇情報流出

仲有萬幾石,今次睇埋倍率先決定抽唔抽
上次水彈先得20倍

都係第4次姐

屌，啱啱拎1500石追限定
依家出新pool
我終於中哂雙限，但隻記者仲難中過啲5星

我用ebra同四葉做祭品，召喚武藤遊戲

都話聽日NEW POOL

jump，十抽左先出

冇關係

火記唔會新POOL出

屌 分身狂出
正身無

拎左1500石追鬼頭

即係個新年pack點都要買了

無石送窮撚得今朝新年10抽

都無人想知

新暗5*我賭三條j
同貫通有關既

水隊又有望了

你個名

點解唔出火角
係咪逼害我火隊

2020年都仲玩WF

新水女究竟可唔可以救返水舞同正月水女呢?

水隊起飛了

不如我地講返腸胃?

救到we trust

水技傷OK?

火隊其實已經好撚多人

你睇下暗先

限定？常駐？

有白滑靚女又有黑肉妖精 唔反了 歸家cy爸爸了希望大家都俾多次機會爸爸

普通池就儲石skip算

玩cy都好過玩bamdie

冰の魔女
水技傷來了

啱呀

都係五隻姐

仲有咩隊有5星

屌 諗諗原來係曲線曬命

好撚好J

343465大蛇

【新キャラピックアップガチャ開催決定！】
1月15日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催いたします！
本ピックアップガチャでは、新キャラが登場し、提供割合がアップします。
新キャラは、ピックアップガチャの開催期間終了後も、引き続きガチャから登場します。

恆常

ゴーレム超級に必要そうな顔してる

又水

開未

火超人權角

想重生玩水隊了

鳩up真漢子

留名水隊無新角就無人權

收到風 新水角係毒傷

アプリのアップデート版Ver.1.35.0を配信いたしました。
ストアよりご利用いただけます。
アップデート内容および修正される不具合につきましては、下記詳細をご確認ください。

■アップデート内容
・所持上限を超えて獲得したボスコインが自動的に売却されるようになりました。

■修正される不具合
・獲得マナがアップするアビリティが一部正しく発動しない不具合
・ブーストポイントを使用した際に、クエストリザルトにて実際に取得した経験値より多い値が表示される不具合
・その他、軽微な不具合

大家快UPDATE NOW
なお、下記の日時に強制アップデートの実施を予定しております。

■強制アップデート予定日時
2020年1月15日 11:00

水隊起飛了風癌之後又一力作

E巴唔打？

CUT左
ROOM?

你更新先
入唔到

343465

咩料都未知就吹

點知係水MULTIBALL

@4

火隊已4

Ok

水Fever

水背水都OK

ok呀 本來水就有幾隻fever角 又有聖誕裝

水先係私生仔

隻新年水限真係不得了
一出被人唾棄 再出隻恆常打臉

y not both

出新角咪又係地底泥屬

繼續撚狗咁撚

屌，加隊slot未

如果係雷龍咁樣樣

你仲有幾多石？

一有新池就多返討論了 WF never die

個個講水冇人理暗黑肉

咪話比D時間佢

加隊要大汁
冇咁快

結果新水u水限先勁

係大炮先算

牛波隊其實真係冇咩位

1400

魔女都唔係大砲既話
我

^_^你每日鞭下佢

俾我屌緊了 你地慢慢傾水

垃圾水隊

今日主題，水起飛

我日日都有SEND EMAIL吊9佢

每日係FD LIST用唔同既ID 去反映掃球

可唔可以貼張相去自貼女友身材個PO比大家睇下

五大訴求，缺一不可

個個講到已經抽中了

大家UPDATE 1.35

已經唔會再對垃圾水有期待
隻角一定垃圾fever嚟

因為唔update你就入唔到場做寄生蟲

一句講哂 抽定唔抽

抽…

唔抽啦
抽完咪又係沒野做
限等歪好過
下個月就情人節

抽完咪又係沒野做

個個月都有節日限㗎啦

等下個限定pool先抽

完

留名左上日日俾超火轟炸
但玩家又一早刷哂d料

下個post標題

抽完咪又係沒野做

CY好少出復活節限
沒事既 extra safe黎

［常駐］，唔洗抽

聽日睇下幾多人忍唔到手

全圖鑒緊係等限定先抽

唔明點解出常駐池
出常駐=儲石唔抽
常駐得閒出個pickup咪得
CY爸爸可唔可以全部出限定

唔出常駐又比人吊唔更新常駐
只出限定扼錢

窮prefer常駐最多遲d抽/有得抽歪中

好想要光角，希望可以出隻大力d

岀限又屌得限無常駐
岀常駐又屌岀常駐
cy爸爸想哭了

唔屌唔識進步

正常都係加常駐
等個一般pool越嚟越多角色
機率不變下想抽到想要既就更難
仲要保底一定要用有償石
咁派石都唔怕冇人課
然後再巧立名目出限定食返d無償石
baba或成最大贏家

結論： 幾時比返隻三星雷奶我 井都冇得井

大蛇 131402

點解隻game可以咁少野玩已半棄

我會諗起BAMDIE既GUNDAM BREAKER
一星期PICK UP 之後再放普池
溝撚到淡哂
間中再整下限定
厲害了 我的國

垃圾驚，除咗創快全部塞啲垃圾機做活動

BAMDIE驚只玩MLTD

Stack 又無上限，d 角抽到stack 100 不是夢

真
聖誕一開始又係唔知邊個話廢
依家同我講光fever無聖誕光奶唔得

100lv仲要成堆有突 唔明你地點解咁愁3星

最on9突爆左只可以換exp
DKLM

我都唔明
兩個限定pool抽到齊限
DKLM唔中就係唔中

同我無鬼頭一樣

抽到隻5星雷奶95都係抽唔到
井又冇得井
仲要限池機率得1.33%
低L過限4星

我一隻雷5 星都無，鬼頭又無，注定同雷有仇

tmr 雷4星again

無雷隊少多隻都係咁

換mana 都gur d
exp

點解無唔得

聖誕咪就係得光奶有用咁囉

呢到次次都會話廢唔抽唔抽
到聽日營運就只係會爆營收

唔抽了

有e巴怕乜過唔到
唔抽了

計我話 同鬼滅合作救返個人氣先啦

玩gbf未

儲緊石等光奶復刻了

玩gbf老鼠未

我輪盤玩家

曬卡9

屌你老母又話玩風普刃

井架

風狗男女0突點玩牙

用晶突

冇

屌你中200抽

一年派咁多粒都無 屌你

60抽 4日加埋

之前有成年冇上

好多人冇UPDATE入唔到

同埋用咗好多粒升其他廢野

得你入唔到

時代就係咁，用鋼升限武都可以蟹

聽朝11點火超等你CARRY

今次咩消息都冇流出既
新角新火武

升完之後抽返重複

都未實裝DATA
頭先1MB係FIX BUG ONLY

實裝DATA唔只1MB

三隻水毒水舞間

Join

屌你齊限

暗普刃依家玩天秤好似都ho勁

特登唔update避你

我都唔up

個咩宇宙隊？

整緊妮亞了

整完可以獵金了

新手留名
係唔係可以呢隊玩落去

得既 攰啲姐

沒暗叔同鬼頭

依隊咩黎

唔知
個FD幫手搞

至少成個月 天司武麒麟弓又未終突

咁撚多仇閃

未終都可以用住先

睇得出4sir以前都好撚肝

有流出未

二週年開始玩 次次超得都超仇閃醬

好想同仇閃做愛

呀貞係咪度

佢

屌你仇閃醬係上面

宇宙盤好似都要仇閃醬把武

無宿無

要超了

麻煩討論下隻驚，一係po下美食圖，搭唔到嗲

又話搭爹

好奇一問 之前食過依隻 PORTERHOUSE STEAK
佢隻上碟既時候係有 連埋D JAJA聲 既肉汁一齊上
到底點樣享用先係比較正宗或者合理?

終於post美食
大師兄返黎啦

Me?

要點汁既steak=辣殺
就咁擺入口 thx

今日用止屙藥呃咗自己成日
仲未知結果

yes
有新書
買未

開未?

你爆撚晒體

打緊崩sor

cls

打夢見做乜9

禾就係大鄉里第一次食
見佢上檯專登擺斜左
諗緊堆汁液係 油定係 肉汁 之際
個侍應仲好似蒸魚咁係咁淋返個汁上去
分好埋來都不忘幫我地點汁
到食撚哂之後都未識到底應唔應該點來食

講美食我搭唔到爹
講H漫 or av ok?

3月6號出？ 3月尾去日本買

十賢點先可以快啲做完

突武

試左5個tag黎search未

你既外遊密度同油器其實都差無幾

個汁淋返上去是啱的
點落去是錯的

利申短褲Steakhouse之王

3月日本地震

等完活動 派兩倍 打活動換轉世點換精

GV OK?

咁我返gbf post就得了 屌你

好黑心

為左本咸書
犠牲條命

學到野了 感謝CHING
諗下有咩美食問題再請教下你先
利申 窮鬼無見識大鄉里

仲未有UPDATE

DLLM

等緊流出DATA

咁
NYKD-054
轉頭返黎多謝我

美國周街都係steakhouse
文化問題姐

仲有唔好用簡易

但我鍾意有著衫多d 可能唔買新果本

有冇人幫我睇下有冇伏先，驚條仆街伏我

琴晚睇左套 差唔多既 OBD-065
不過個女主角叫得差左少少 唔知仲以為係呀婆腰痛個種叫

水秒隊應該點

講還講唔好放圖

水箭 鬼頭 水舞
冰魔 猫頭 金奶

水毒隊auto入場
再大力一棒扑暈自己
醒返就發現已經過左
體感同秒隊差唔多

咁不如一棍扑爆部機當無玩過算

要手機入面d電子雞同cy彈珠陪葬太超過了

你可唔可以唔好咁撚廢青
你係咪油王黎
一日48個鐘無限求場
有錢去旅行
瘋狂課金

有技啦咩

答 扮工無野做

有咩工可以扮到咁又咁有錢
求指路

問左佢好耐啦 無答過
跟手諗住做佢隻狗啦 點知佢連狗都唔撚唔請
叫我地自己有本事就上JOBSDB搵份咁筍既工

真

但

有野做都要求

冇晒MANA好撚慘

冇伏 呢套一直都好推

嘩我屌哂你地老母呀

好似越block越多IP
protonVPN free嗰幾個都駁唔到了

肯定自己老細 日日淨係返工屌女秘書

止屙完之後第一次實臭到仆街

辛苦你

佢先係伏你嗰個

有得玩好玩了

WF PO最後識得笑既只有如月

扮咩
之前係到講你都無搭嗲

班仆街無個信得

佢明顯係唔想俾你睇 你唔係信佢啊

NORD都係

架仔公司10間有12間都係咁

個撚個都冇野做
但又扮到好撚忙

睇返我介紹個套咪算囉 搞咁多野做咩

原來聽日有新角

4gaylo lan la

平時咁得閒又吹水又求場
星期六日就少出聲
仲唔係星期六日個個星期玩女
唔洗做, 有女玩, 仲可以瘋狂課金

課咗5pack等緊

下 屌你老母 真心介紹

絆の証を50個取得する際に必要MANA総数
▷★1〜3の場合は, 【4,995,200】
▷★3〜5の場合は, 【5,662,000】

扮緊工無得睇
有冇得文字描述劇情

其實我無睇到你介紹咗咩俾多次ok？無追po

呢套ok?